[有相]17-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第26輪投選專區 #文詠珊 陳法拉 沈卓盈 岑麗香 陳嘉寶 袁澧林

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

黃心美v簡幗儀
沈卓盈v陳煒
莊錠欣v劉佩玥
岑麗香v陳法拉
文詠珊v孫慧雪
彭慧中v袁澧林
黃翠如v林泳淘
黃心穎v麥美恩
陳嘉寶v鄧麗欣

冠聯第二十五輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十六輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-3-10 12:30am-10:30pm

(18)黃心美vs簡幗儀(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

2018-3-10 12:32am-10:32pm

(3)沈卓盈vs陳煒(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:34am-10:34pm

(11)莊錠欣vs劉佩玥(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:36am-10:36pm

(4)岑麗香vs陳法拉(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:38am-10:38pm

(1)文詠珊vs孫慧雪(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:40am-10:40pm

(12)彭慧中vs袁澧林(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:42am-10:42pm

(10)黃翠如vs林泳淘(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-10 12:44am-10:44pm

(14)黃心穎vs麥美恩(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

下低仲有陳嘉寶對鄧麗欣添呀,記得投埋佢啦

未來五輪冠軍聯賽賽程:

27.

2018-03-17
劉佩玥v林泳淘
沈卓盈v黃心穎
鄧麗欣v黃心美
孫慧雪v彭慧中
陳法拉v陳嘉寶
袁澧林v莊錠欣
陳煒v黃翠如
麥美恩v文詠珊
簡幗儀v岑麗香

28.

2018-03-24
黃翠如v袁澧林
黃心美v沈卓盈
莊錠欣v孫慧雪
岑麗香v劉佩玥
陳嘉寶v簡幗儀
彭慧中v麥美恩
文詠珊v陳煒
林泳淘v陳法拉
黃心穎v鄧麗欣

29.

2018-03-31
黃心穎v文詠珊
沈卓盈v陳嘉寶
鄧麗欣v彭慧中
孫慧雪v黃翠如
陳法拉v劉佩玥
袁澧林v岑麗香
陳煒v莊錠欣
麥美恩v黃心美
簡幗儀v林泳淘

30.

2018-04-07
黃心美v袁澧林
莊錠欣v簡幗儀
岑麗香v孫慧雪
文詠珊v鄧麗欣
劉佩玥v麥美恩
林泳淘v沈卓盈
彭慧中v陳煒
黃翠如v陳法拉
陳嘉寶v黃心穎

31.

2018-04-14
陳嘉寶v文詠珊
沈卓盈v彭慧中
簡幗儀v陳法拉
麥美恩v黃翠如
袁澧林v劉佩玥
陳煒v岑麗香
孫慧雪v林泳淘
鄧麗欣v莊錠欣
黃心穎v黃心美

2018-3-10 12:46am-10:46pm

(5)陳嘉寶vs鄧麗欣(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

sorry唔知做乜呢幾場都係咁分心miss左個:00位

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃八強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤結果已經正式公佈

16強賽序(前者先主場) 紅字已晉級八強:
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

抮推

大家好